連登又開始比人入侵 啲槍頭又對自己友

推一推先，自覺呀！

從來都無對過外，邊有入侵過